[突發] 金鐘麥記 開始多人人人人4

大家貼圖記得加密

五好比佢停

五你老母

.